雙子座巴絲入嚟吹吓水(102)你嘅地位未高到我要care你嘅感受

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

舊Post傳送門:

雙子座巴絲入嚟吹吓水(101) 雙子們生日快樂之除咗醉巴山絲

推

個題好中
見到個題忍唔住入黎了解雙子座

利申：天蠍

魚b

留名

新人lm

雙子座比人帽左會唔會再比機會人

最近同左個雙子男一齊
自己都係雙子座
佢話我好飄忽，情緒變化大

係屋企食算

你改左名？ 我認唔到係邊個
我認有時對某d說話好敏感，會即刻有好負面既感覺然後會唔開心
但佢既情緒係一爆發就好勁個種，仲勁過我但佢似乎唔覺

我同佢係兩種雙子黎

今日本身約左，佢又話心情唔好唔出黎了

之前佢都唔係咁，一個月就變成咁

我估佢真係心情唔好掛

比起過去一個月，係

剛分手了

佢提出

希望會有下個
岩岩同朋友傾完，覺得佢其實都唔係好鐘意我甚至只係當我水泡

諗住難得搵到一個岩傾既人 會係長期

識左幾日

係，當你心理ready 去迎接一個人去接受多一個人

唔知幾時會再遇到

之前放左兩年半

琴日我第一個諗到就係天秤仔於是搵佢傾左好零

其實係佢提出，我都有認真諗先答應

HI

佢話以前試過一個月唔分手繼續落去都係唔work 所以佢覺得我地都會唔work

初初一齊佢同我講左好多野，我都有放係心上打算同佢逐樣去完成

lm

今個月既生日
本身我認為我最熟果幾個朋友剩係係WTSP GROUP同我講左句生快就無哂下文
呢幾年好似愈來愈無哂朋友咁, 2X歲
本身大家識左都十另年 ,但好似大家都有新既圈子咁拍拖既拍拖,得我仲停留緊
但我唔想再拍拖, 其實只要有D朋友可以陪我嘻嘻哈哈,
得閒食個飯見下面講下近況,或者飲杯野 我已經好滿足

定係我係咪其實應該養返隻貓陪下我過日晨就算

其實唔係好接受到, 我自問其實無改變過
係所有認識既人面前都係好嘻嘻哈哈,有時會做D ON9野唔介意比人拎黎笑下果種
但認真時係可以好認真,有時佢地有野都會私底下同我傾, 但呢幾年愈黎愈少
而且我自問都好重情義既人黎 點解會變成咁

我都覺，冇拍拖既呢段時間先知自己其實係好悶，冇個人興趣

我有認真諗，冇咩想做
自己又想儲錢，驚加重左負擔

其實我都成日係屋企做，但唔知做得岩唔岩

雙子都戇撚鳩鳩食賓周

同意

Goji?

我之前都想莊但好似都唔太平

如果自己識做就可以慳返😂

可唔可以問你借會籍玩

好sweet

噢

點解決？我吃香口膠

呢個真係work